你地有勇氣留係機場比人鎖比人打，點解唔走？

唔走又留係度，到底想點？

一係就直接先主動打假扮示威者先，起碼有人質

根本一定有人會走唔切,各區要出動,分散班狗

Gogogo